一人一樣mind blown你嘅樣

W個讀音=double U = UU

呢個topic都幾mind blown
連樣都可以買mind blown

Fax竟然唔係張張紙空間轉移

點解唔讀double v？

屌你唔講我都唔知我打錯字

不過講返我真係今朝先忽然發覺W個讀音係咁解，mind blown到仆街

即係咩